OU同IVE有乜分別？

感覺越嚟越似

個分別係 ive出嚟仲好pay過OU

啲女好屌啲

個朵唔同